如果程瀟叫你講句習近平萬歲就對佢做乜都得

講吾講

吸精瓶萬碎

可以玩大波

對習近平做乜都得就話姐...18+

我由頭到尾都冇怪過佢

我日日都講有幾難..

佢好撚普通姐

大熊仔幾個碼..

係咪可以bitch fight咁扯佢頭髮都得==

士可殺不可辱

為報血海深仇我會忍辱負重

癲撚左？

得對波==你都知我小胸部協會唔care la...

下...國家領導人個屁眼 你唔想見識下？

如果要喺打瀟瀟同打你之間簡..我可能五五波..

冇得玩佢對波=死?

換做小姐姐/小弟弟得唔得..

前世未挽過波咩=.=

我唔係咁諗

迷上昂了

不了，換怡人就考慮下

當然一邊做愛 一邊喺佢耳邊不斷叫習近平萬歲
保證觸發佢雙重快感 連環高潮

屌完吸精瓶個c eye 拍埋片分分鐘做埋黨嘅幕後話事人